其實係咪全民早放工左？ 依家5:30 人流好似以前既6:30咁

睇人流以為已經6點幾
原來先5:30

而家放四點

5點27分。。

個三分鐘 你自己慢慢計較

成部mtr 滿人係咩事？

wfh
公司班客大部份都wfh

你對唔對得住其他仲等緊收工嘅各位巴打？
包括我

咁關5:30多人流咩事
wfh就冇人啦

成架車滿曬早放既人
你好好檢討

唔係時間黎？

個60分鐘 樓主自己慢慢計較

有圖 真係爆曬
我等緊人 連續幾部都係咁

港父幾靚仔

thx 不嬲講自己係佐助型毒撚

你根本就系MK

表示放1530

wfh但間唔中要返公司 咪揸正旗早走

冬令時間

x2
應該全部人都轉左番10放5

遲左啦 1530大家已經入曬mtr

咁早放既意義係咩

奴隸獸

已經5:30走曬 唔會塞

你唔上社會既步伐5:30 抵塞啦

一部分早放 一部分正常放 先做到地鐵少人啲既效果
點知全世界都早左放 變相地鐵無少過人 咁邊有社交距離

4點-6點放工咪得
3個鐘由佢地自己撞

我初頭仲以為自己遲左收工

放早一個鐘 但返早一個鐘

慘 重衰左 放工又要逼
又要早起身左

六點一樣喎

屌你老母

2點

我走左lu

咁樣邊叫爆觀塘線正常發揮

我日日來回紅綠兩線十年
我話係就係啦

因為平時d人一定岀下街，食下飯
依架都無撚得食，早d收啦

港奴5點半出去堂食 跟住wfh/番公司繼續做是常識吧

真，以前係office通常630 先走，而家530 左右就走 一星期返1-2 日office 平時係屋企做2粒鐘就收工

好多公司依家會比人揀返早一個鐘放早一個鐘

放6：00

冇人返工添啦，好多人都wfh，朝早返工有位坐

原來係你
唔怪之得見到前面有條友上緊微博

WFH唔等於果個人一定係屋企
人少少出去行下都好

靚仔嗎？

香港已跟隨支那統一放五點半
做支那人真幸福

六點係少咗人 但唔係少好多 好多都早放 五點放工都大把

有D公司既抗疫方法
係比你早D收工